# Список изъянов

- [[Болезненность (мелкий)]]
- [[Боязнь (мелкий или крупный)]]
- [[В розыске (мелкий или крупный)]]
- [[Верный друг (мелкий)]]
- [[Враг (мелкий или крупный)]]
- [[Герой (крупный)]]
- [[Дурная привычка (мелкий или крупный)]]
- [[Длинный язык (мелкий)]]
- [[Дурной характер (мелкий)]]
- [[Жадность (мелкий или крупный)]]
- [[Жажда крови (крупный)]]
- [[Заблуждение (мелкий или крупный)]]
- [[Заносчивость (крупный)]]
- [[Клятва (мелкий или крупный)]]
- [[Кривые руки (мелкий)]]
- [[Кодекс чести (крупный)]]
- [[Коротышка (крупный)]]
- [[Любопытство (крупный)]]
- [[Мстительность (мелкий или крупный)]]
- [[Неудачник (крупный)]]
- [[Одноглазый (крупный)]]
- [[Невежда (крупный)]]
- [[Неграмотность (мелкий)]]
- [[Одноногий (крупный)]]
- [[Однорукий (крупный)]]
- [[Пацифизм (мелкий или крупный)]]
- [[Перестраховщик (мелкий)]]
- [[Плохое зрение (мелкий или крупный)]]
- [[Последнее желание (мелкий)]]
- [[Причуда (мелкий)]]
- [[Слепота (крупный)]]
- [[Самоуверенность (крупный)]]
- [[Старость (крупный)]]
- [[Толстяк (мелкий)]]
- [[Транжира (мелкий)]]
- [[Трусость (крупный)]]
- [[Тугой на ухо (мелкий или крупный)]]
- [[Упрямство (мелкий)]]
- [[Уродство (мелкий)]]
- [[Фома неверующий (мелкий)]]
- [[Хромота (крупный)]]
- [[Чужак (мелкий)]]
- [[Юность (крупный)]]